英國聯署: 禁止使用華為

To block Huawei equipment to be used in 5G network

麻煩大家幫手簽

推

借個位
{嗌交學堂}點解黃絲同藍絲辯論次次都輸?

pish

有英國passport既快簽

BNO?

聯署成功隨時係史上最快通過嘅法案

signed

再推

簽左

if you still have brain, pls. wake up asap British. Otherwise, you will enjoy Wuhan Virus.